有冇人覺得陳楚珩幾有氣質

好似有種好神秘同特別既感覺

Google完
西野七瀨正好多

邊有得咁比